{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017754?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 시크릿뷰 펜션 (남이섬) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数やオプションなどの追加金額は、現場決済が必要です。 予約人数以上で追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、そのための払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止され、その理由による払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の炊事は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 個別バーベキューは利用可能で、冬季には暖房機も提供されます。 バーベキューの利用時間は制限がなく、炭とグリルは追加料金があります。 個人的な火器は使用できません。 幼児連れの際は、メゾネットタイプや転倒に注意してください。 IPTVと無線インターネットはすべての客室で使用でき、非常薬も完備されています。 駐車可能なスペースもありますし、ペンションの近くには渓谷もあって楽しめます。 周辺には南怡島、ジェイドガーデン樹木園、延仁山、鳴旨山、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村のような観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は現場決済が必要です。予約人数以上で追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、そのための払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなっていますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式の炊事は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは利用可能で、冬季には暖房機も提供されます。バーベキューの利用時間は制限がなく、炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの際の注意点はありますか？",
            "answer": "幼児連れの際は、メゾネットタイプや転倒に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備・サービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVと無線インターネットはすべての客室で使用でき、非常薬も完備されています。駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、ジェイドガーデン樹木園、延仁山、鳴旨山、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 580
    }
}